當女友和男網友出街

多個月前,你成功追到一個女仔,

一個樣正正常常,興趣係打機睇動漫既女仔,

但你已經好知足,覺得佢係你既世界入面係最靚最獨一無二既存在.

而佢亦冇乜在意你既外貌,家底以及不足170的身高.

你地成日一齊打機,約會,甚至係夜深人靜的公園度卿卿我我,

一直都是毒撚的你,

終於明白到拍拖的甜蜜,聞過女生的體香,甚至嘗試左女仔的唾液...

佢唔似d ptgf咁連拖手仔都要收你錢咁吝嗇,亦唔似港女咁柒乜都要你出錢,佢會

AA制,甚至對於你好色地觸碰佢既胸部都感到冇所謂...

如膠如漆的你地已經當左大家係日後的夫妻,

你咳嗽,佢會提你多d飲水,

佢打乞癡,你會買藥去佢屋企.

日子的洗禮下,

由於女友的打機技術屢屢退步,

同佢打親機都想鬧佢但你又忍住口唔捨得鬧.

你開始少左同佢打機,

佢on的時候你馬上同兄弟開波,

佢仲on緊的話你就馬上off電腦扮做其他野.

但取而代之的,係你在wts度更多既甜言蜜語...

因為你依然是對著女友一心一意的.只是在打機一事上有些矛盾罷了.

而女友亦沒有因此而責備你唔陪佢,雖然是有少少不滿,但你亦認為自己的甜言

蜜語能夠把那少少不滿彌補掉..

你開始覺得自己可以打機愛情兼備,係世界上最幸福的男人.

有時候,你會感到內疚,

自己顧著打機,卻把女友冷落在一旁,

因此你即刻詢問女友做緊d乜.

喔~原來佢都打緊機.

你放下了心頭大石,鬆了一口氣.繼續打你的排位賽.

而失去了你的女友似乎並不寂寞,

正在某個你從沒見過的RC群內和別人打機.

那個人你並不認識,你問女友時,佢只會略略同你帶過,說他是一個很nice很charm

的大哥哥.

那個大哥哥把你女友照顧得很好,知道你冷落了女友,知道你拒絕了女友看

海底奇兵2的請求,甚至知道你女友的遊戲賬號,幫她的排位賽.

雖有醋意的你,每當向女友投訴時,佢都會叫你唔好諗太多,話當左個男人係哥哥

同埋個男人係網友,見都未見過點會可能的blablabla.

經過女友的呵哄之後,你的醋意亦漸漸消去,並且深信女友對你的專一.

昨天,女友只在wts找了你一次,

今天,她還沒有找你.

不知道由什麼時候開始,

女友對你的問候和噓寒十分敷衍冷淡.

你嘗試著找她約會,打機等等..

但她都以冇時間等理由推了.

你知道自己和女友的感情出現了很大問題.

你嘗試彌補,嘗試重燃當日的激情,

直至剛剛,女友在wts傳來了信息,

你萬分歡喜,終於盼到了女友今天主動搵你的信息!!!

睇完條信息之後,

你知道,從聽日開始,你又要變翻一個人了.

你R爆頭都諗唔明點解會發展成咁!!!

因為你唔撚知道,

女友搵你睇海底奇兵2果陣,因為你覺得套戲悶,冇陪佢睇,所以佢搵左佢個大哥哥網友陪佢睇.

你唔撚知道,你女友覺得寂寞,搵你你卻在打機唔得閒理佢果陣,佢個大哥哥網友同佢講:''要是我是你男友的話,我一定不會這樣對你!'' ''你把心中的不愉快都和我說出來吧,我知道你在強忍著的~'' blablabla既厹說話,但你女朋友卻好受落,並且留曬出自內心既眼淚.

你更加唔撚知道,

你今日係屋企打緊積分對戰,同班死黨一齊打機,打到不亦樂乎果陣,

你條女同人係出面拖住手仔,行街,飲同一杯野飲,甜蜜到不亦樂乎.

你入緊人中路,推人座塔果陣,

你條女比人係戲院度指插下面條陰路,比人推開胸圍,直接肉對肉渣落去.

直到你頭先,你打撚完今日既機,開始諗起女友果陣,

你send信息比佢果陣,

佢坐撚左係平時好好照顧佢個大哥哥網友大腿上,

係你地平時去開果個公園度,

藉著夜深人靜的夜色,

係度互相探索,互相交換口液.

然而係依個時候,

你女友的手機震一震,

親熱到情到濃時的佢地,

不耐煩地停下來看了看來自你的信息.

很nice很charm的大哥哥:''屌,阻撚住曬,同佢講分手啦好冇呀!''

然後並一手奪去你女友的手機,

打上了簡單的幾隻字.

你的女友亦沒有反抗,反而在很nice很charm的大哥哥打完字後繼續坐係佢大腿度,同佢親吻下去.

:''點解,點解老婆佢要講分手啊,我到底做錯d乜,嗚嗚嗚嗚嗚~ ''

海底奇兵2😂😂

主要想特出個時間軸,

唔係一日半日比個厹得逞.

屌 真係好毒

垃撚圾

有得一齊打機仲厭人廢

成撚個世界都整係打機打機，不了

作得幾好

睇到心都酸埋

睇到有畫面既形成，巴打你既文筆同結構都非常nice

Come on James

抵撚你死

多謝讚賞,文筆抄襲向西的

有畫面係因為,

都屬於半親身經歷

咁嘅男主角都有女朋友

所以話
厹雖然可恥
但有陣時真係唔可以掛晒厹
如果你地完全冇問題隻厹跟本冇位入
再同佢鬥長命你一定會戰勝厹

其實我係同緊自己講
當初唔好好珍惜你
依加走透怨又有乜用

有個時就唔珍惜 到冇啦就上連登叫春

你打機打到對女友置若網聞
咁你鑽石左未

有d野係失去左先會珍惜

你可以話我冷漠，相信冇咩人的人生裡係冇失過戀

垃圾

抵吖

咁男主就要反省下 毒撚憑乜野想打機女友兼得

抵撚死啦
你根本唔care條女，次次將佢排到最後
你同佢名義上一齊咋，咪撚霸住人啦 俾人有個實際上關心佢嘅男朋友
分左手先當佢係寶 辣殺

好彩我男朋友比好多時間陪我
我愛我BB

我覺得打機冇咩問題 但打到唔理自己條女就真係幾抵死 抵比人搶走
但就唔明點解好多仔溝到條女之後就瘋狂打機唔理佢 係咩心態

無拍過又點失戀

男朋友打機打到唔理我
近來直情少陪我傾計,電話都有幾個月冇傾
加上我啲異性朋友搵我傾計,
我會覺得好開心,起碼搵到人陪
好過男朋友打機打到失蹤半日,wts從來得我自己傾

寫得幾好

有畫面

利申：識人真係特登唔同條女打

係直情傾得開心,只係傾一句半句
又唔係即時覆,接返個話題就得
我男朋友打機打到keep哂我講嘅嘢再hea尻我
我都好辛苦,好似自己同自己拍拖

抵撚你死垃圾

有畫面，唔錯

我諗起鄭子誠把死人幫

我諗起鄭子誠把死人聲

抵撚死啦
自己無好好珍惜 連睇陪人睇套戲 打返場都唔肯
佢技術差咪陪佢練囉 好難咩成件事
有時候俾人搶真係抵撚死 仲要上嚟叫春

個ex打機打到成個月都唔知有冇廿句野講 一個月見一次 好彩之後遇到我男朋友 成日陪我打機教我打 幾廢都肯同我玩

先唔評論出軌呢個行為岩唔岩

但樓主體貼程度真係同人爭幾皮
女友都講到明有大哥哥陪練，個刻你就應該識醒水做陪練嗰個啦 明明人地俾到佢既野你都俾到，你唔去做你真係抵死無得怨人
成個世界淨係識打機，有女你都唔會留得住

屌你老母
女朋友肯陪我打機 一齊落銅牌都好啊
屌你老母
屌你老母

除左我冇打機呢點
過程結果一樣
心酸到呢...

I know that feel bro
不過情況係ex lol打到唔理我
失蹤半日同佢依加男朋友去lol
到佢同我分手我先肯去學習去玩lol
但咩都返唔到嚟同發覺我玩極都咁廢
下個珍惜佢多dd咩
利申 我開始放低佢啦

諗返起ex...

點解咁多人覺得個男主係我啊

我只係知呢件事但用男主角度講出來，最尾再用客觀做總結

剩係識打機既男人正一垃圾

個男主打機技術麻麻但都睇佢女友唔起，
依個setting 冇加入文章有啲可惜

見到呢啲男仔真係想嘔